（無圖）係巴士見到靚絲上連登有咩要注意？

無圖+無老母

落車搭下班

即刻上連登開po問係巴士見到靚絲上連登應該要點做

要注意你屎眼準備裂開

點解

唔好FF咁多